## Задание

Сверстать макет [psd](Responsive_320.psd). Дедлайн для выполнения данного домашнего задания - 1 неделя после четвертого занятия данного модуля.

#### Технические требования к верстке:
- Вам будет дан макет в четырех разрешениях - [320 пикселей](Responsive_320.psd), [640 пикселей](Responsive_640.psd), [980 пикселей](Responsive_980.psd), и [1200 пикселей](Responsive_1200.psd). 
- Макет должен быть сделан с учетом принципов адаптивной и резиновой верстки. То есть все блоки/колонки должны занимать всю доступную ширину экрана, и менять свое взаимное расположение при изменении пропорций при достижении указанных выше граничных точек. 
- При разрешении экрана 640 пикселей или менее верхнее меню должно становиться выпадающим при наведении курсора на иконку меню в верхнем правом углу, как показано на соответствующих версиях макета [320 пикселей](Responsive_320_dropdown_menu.psd) и [640 пикселей](Responsive_640_dropdown_menu.psd). 
- Верстку необходимо выполнить в первую очередь для мобильных телефонов (Mobile first), с помощью медиа-запросов сделать версию для планшетов и больших экранов.
- Верстка на разрешении 320 пикселей должна быть выполнена с пиксельной точностью. Пиксельная точность на остальных разрешениях не требуется.
- Все стили должны быть написаны с использованием SCSS.
- Проект должен быть собран с помощью Gulp (с ним вы познакомитесь немного позже).

#### Литература:
- [CSS3-медиазапросы](https://html5book.ru/css3-mediazaprosy/)
